/* %1$@ permission: %2$@
Please note %1$@ is a variable and must be preserved in the translated text.
for example: `Accessibility permission: ⛔️ required` */

"%1$@ permission: %2$@" = "%1$@ 权限： %2$@";

/* corresponds to Accessibility in system Privacy settings */
"Accessibility" = "可访问性";

/* Preferences pane for `App` settings */
"App" = "软件";

/* Check box next to the 'Check for updates' button */
"Automatically" = "自动更新";

/* Button, when pressed, checks for updates now */
"Check for updates" = "检查更新";

/* 1=name of app e.g. `Enable Scroll Reverser` */
"Enable %1$@" = "启用 %1$@";

/* No comment provided by engineer. */
"For settings, click the icon in the menu bar" = "请点击菜单栏的图标来修改设置";

/* Alert box title */
"Icon Hidden" = "图标已隐藏";

/* Check box: Include beta versionss of the app when checking for updates */
"Include beta versions" = "允许测试版更新";

/* corresponds to Input Monitoring in system Privacy settings */
"Input Monitoring" = "输入监测";

/* Large step size */
"Large" = "较大";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "确定";

/* Open %1$@ preferences
Please note %1$@ is a variable and must remain in the translated text.
Example: "Open Input Monitoring preferences" */
"Open %1$@ preferences" = "打开%1$@设置";

/* Section title */
"Permissions" = "权限设置";

/* No comment provided by engineer. */
"Preferences" = "设置";

/* 1=name of app e.g. `Quit Scroll Reverser` */
"Quit %1$@" = "退出 %1$@";

/* Request %1$@ permission
Please note %1$@ is a variable. It is replaced with either `Input Monitoring` or `Accessibility`. */
"Request %1$@ permission" = "请求 %1$@ 权限";

/* Prefs check box */
"Reverse Horizontal" = "翻转水平滚动 (Reverse Horizontal)";

/* Prefs check box */
"Reverse Mouse" = "翻转鼠标";

/* Prefs check box */
"Reverse Trackpad" = "翻转触摸板";

/* Prefs check box */
"Reverse Vertical" = "翻转垂直滚动 (Reverse Vertical)";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser is now running!" = "Scroll Reverser 已经在运行";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser needs Accessibility permission to modify your scrolling." = "Scroll Reverser 需要可访问性权限来修改滚动程序。";

/* No comment provided by engineer. */
"Scroll Reverser needs Input Monitoring permission to detect whether your fingers are touching the trackpad." = "Scroll Reverser 需要输入监控权限以检测手指是否触碰到Trackpad。";

/* Prefs section header */
"Scroll Wheel" = "滚动滚轮";

/* Preferences pane for `Scrolling` serttings */
"Scrolling" = "滚动";

/* Prefs section title */
"Scrolling Axes" = "滚动方向";

/* Prefs section title */
"Scrolling Devices" = "输入设备";

/* Prefs check box */
"Show in menu bar" = "在菜单栏中显示";

/* Small step size */
"Small" = "较小";

/* Prefs check box */
"Start at login" = "登录时启动";

/* Size of one step of the mouse scroll wheel */
"Step size" = "单次长度";

/* Alert box text. 1=name of app */
"The %1$@ icon has been removed from the menu bar. To restore it at any time, launch %1$@ again from Finder." = "%1$@ 图标已从菜单栏中移除。要随时还原它，请从Finder再次启动 %1$@。";

/* No comment provided by engineer. */
"⛔️ required" = "⛔ 未授权";

/* No comment provided by engineer. */
"✅ granted" = "✅  已允许";
